export const QUIZ_CONTENT = {
  title: "九九①",
  subject: "blue",
  category: "basic",
  data: [
  {
    id: "01",
    question: "1×1",
    answers: ["1", "2", "3", "0"],
    correct: "1",
    hint: "【かけ算（かけざん）】→×の記号が使われる。1×1が1が1個という意味だよ。",
    explanation: "1×1は1が1個だから1になるよ！",
    image: ""
  },
  {
    id: "02",
    question: "2×1",
    answers: ["1", "2", "3", "4"],
    correct: "2",
    hint: "2が1個だよ！",
    explanation: "2×1は2が1回だから2になるよ！",
    image: ""
  },
  {
    id: "03",
    question: "2×2",
    answers: ["3", "4", "5", "6"],
    correct: "4",
    hint: "2が2回だよ！",
    explanation: "2×2は2が2回だから4になるよ！",
    image: ""
  },
  {
    id: "04",
    question: "2×3",
    answers: ["5", "6", "7", "8"],
    correct: "6",
    hint: "2が3回だよ！",
    explanation: "2×3は2が3回だから6になるよ！毎回計算するのではなく、覚えていこう！",
    image: ""
  },
  {
    id: "05",
    question: "2×4",
    answers: ["7", "8", "9", "10"],
    correct: "8",
    hint: "2が4回だよ！",
    explanation: "2×4=8だよ！覚えていこう！",
    image: ""
  },
  {
    id: "06",
    question: "2×5",
    answers: ["9", "10", "11", "12"],
    correct: "10",
    hint: "2が5回だよ！",
    explanation: "2×5=10だよ！覚えていこう！",
    image: ""
  },
  {
    id: "07",
    question: "2×6",
    answers: ["11", "12", "13", "14"],
    correct: "12",
    hint: "2が6回だよ！",
    explanation: "2×6=12だよ！覚えていこう！",
    image: ""
  },
  {
    id: "08",
    question: "2×7",
    answers: ["13", "14", "15", "16"],
    correct: "14",
    hint: "2が7回だよ！",
    explanation: "2×7=14だよ！覚えていこう！",
    image: ""
  },
  {
    id: "09",
    question: "2×8",
    answers: ["15", "16", "17", "18"],
    correct: "16",
    hint: "2が8回だよ！",
    explanation: "2×8=16だよ！覚えていこう！",
    image: ""
  },
  {
    id: "10",
    question: "2×9",
    answers: ["17", "18", "19", "20"],
    correct: "18",
    hint: "2が9回だよ！",
    explanation: "2×9=18だよ！覚えていこう！",
    image: ""
  },
  {
    id: "11",
    question: "2×10",
    answers: ["19", "20", "21", "22"],
    correct: "20",
    hint: "2が10回だよ！",
    explanation: "2×10=20だよ！覚えていこう！",
    image: ""
  },
  {
    id: "12",
    question: "3×3",
    answers: ["8", "9", "10", "11"],
    correct: "9",
    hint: "3が3回だよ！",
    explanation: "3×3は9だよ！覚えていこう！",
    image: ""
  },
  {
    id: "13",
    question: "3×4",
    answers: ["10", "11", "12", "13"],
    correct: "12",
    hint: "3が4回だよ！",
    explanation: "3×4=12だよ！覚えていこう！",
    image: ""
  },
  {
    id: "14",
    question: "3×5",
    answers: ["13", "14", "15", "16"],
    correct: "15",
    hint: "3が5回だよ！",
    explanation: "3×5=15だよ！覚えていこう！",
    image: ""
  },
  {
    id: "15",
    question: "3×6",
    answers: ["16", "17", "18", "19"],
    correct: "18",
    hint: "3が6回だよ！",
    explanation: "3×6=18だよ！覚えていこう！",
    image: ""
  },
  {
    id: "16",
    question: "3×7",
    answers: ["19", "20", "21", "22"],
    correct: "21",
    hint: "3が7回だよ！",
    explanation: "3×7=21だよ！覚えていこう！",
    image: ""
  },
  {
    id: "17",
    question: "3×8",
    answers: ["22", "23", "24", "25"],
    correct: "24",
    hint: "3が8回だよ！",
    explanation: "3×8=24だよ！覚えていこう！",
    image: ""
  },
  {
    id: "18",
    question: "3×9",
    answers: ["25", "26", "27", "28"],
    correct: "27",
    hint: "3が9回だよ！",
    explanation: "3×9=27だよ！覚えていこう！",
    image: ""
  },
  {
    id: "19",
    question: "3×10",
    answers: ["28", "29", "30", "31"],
    correct: "30",
    hint: "3が10回だよ！",
    explanation: "3×10=30だよ！覚えていこう！",
    image: ""
  },
  {
    id: "20",
    question: "4×4",
    answers: ["14", "15", "16", "17"],
    correct: "16",
    hint: "4が4回だよ！",
    explanation: "4×4=16だよ！覚えていこう！",
    image: ""
  },
  
  
]
}

export default {
  math03: QUIZ_CONTENT,
};
